<resources>
    <string name="app_name">Taberu</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>


    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">La vida entre cocinas, el arte y el placer de cocinar y descubrir los beneficios de la comida sana se dan cita en Taberu. Tanto para cocineros principiantes, como para curiosos que buscan descubrir nuevas maneras de sorprender a los suyos, Taberu brinda los ingredientes para hacer la receta más indicada. Enología, dieta mediterránea, delicatessen con los más finos ingredientes y cursos de cocina imprescindibles para resolver las dudas de qué ingredientes utilizar, cómo alimentarnos mejor.</string>
    <string name="Inicio">La intención es compartir  recetas rápidas y sencillas para todos los días,además de para todos los gustos.
        Evita esa aplicacion para pedir comida y animate a realizar alguna de nuestras recetas!</string>
    <string name="Pollo_salsa_Cebolla_Ingredientes">- 4 Pechugas de pollo - 2 Cebollas - 2 Dientes de ajo\n - 1 Vaso de vino blanco - 2 Hojas de laurel - 500ml de caldo de pollo - Harina\n - Perejil picado - Sal y pimienta - Aceite de oliva</string>
    <string name="preparacionpollo">1- Fileteamos las pechugas de pollo en dos. Es decir, que las cortamos en dos trozos a lo largo. Así obtendremos dos filetes muy gruesos, obteniendo después un resultado más jugoso. \n 2.- Pasamos cada filete por harina en sus dos caras. Después freímos en abundante aceite cada pechuga fileteada. La idea es sellar la harina sobre la superficie de la pechuga, dejando el interior crudo\n 3.- Ahora, en una sartén amplia, ponemos un poco del aceite, ya colado, que hemos utilizado para la fritura. Añadimos los dientes de ajo y la cebolla bien picados y salpimentamos. Dejamos cocinar unos 10 minutos a fuego suave, mientras vamos removiendo de vez en cuando\n 4.- Pasado este tiempo, añadimos las hojas de laurel y el vino blanco. El vino blanco le va a dar un toque ácido muy interesante que va a contrastar estupendamente con el dulce de la cebolla. Subimos la potencia del fuego y esperamos dos minutos, hasta que evapore el alcohol\n 5.- Es el turno de añadir el caldo del pollo. En principio, es mejor echar de menos porque si nos queda después una salsa muy densa, siempre se puede rectificar echando más caldo pero si nos pasamos, nos quedará muy licuada y será más difícil de rectificar después\n 6.- Inmediatamente después, ponemos toda esta mezcla en una batidora y trituramos todo. Debe quedar una salsa más bien líquida pero, con cierto cuerpo. Sin grumo alguno. Si ves que te ha quedado muy densa, tan sólo añade un poco más de caldo.\n 7.- Devolvemos todo de nuevo a la sartén y llevamos de nuevo a ebullición a temperatura media. Introducimos en esta salsa nuestras pechugas de pollo y esperamos unos 10 minutos más, que se cocinen bien en su interior y haya intercambio de sabores. Buen Provecho!!!\n\n\n</string>
</resources>
